""香港獨立 唯一出路"" 前面係咪應該加多句

宜家好多野講因果,正名
因：暴政,警暴
果：加油,反抗,報仇

因：藍絲/黑幫 打人 斬人 恐襲
果：C鳥全餐

果：香港獨立,唯一出路
會有人諗係咪真係要咁, 點解係唯一, 有無其他其他路
加返因： 中共殺人, 種族清洗；香港獨立 唯一出路
咁樣會唔會好啲, 因為中共殘殺港人 所以要停止中共魔爪迫害香港, 所以獨立係唯一出路, 咁樣會唔會好啲, 容易啲比人解釋 一理通 百理明, 正名

即係如果你聽到人大叫call 白車, 你未必即刻call 你會想上前睇到咩事先；如果有人講, "有人暈左無心跳，call 白車" 你會毫不猶豫call

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

我鍵盤戰士

推

中共暴政 民不聊生 香港獨立 唯一出路

民不聊生改第二句？

「中共殺人, 種族清洗；香港獨立 唯一出路」

覺得呢句好d 。

新疆西藏證明咗呢句唔係誇張，係好準確嘅描述。

住板間房 執紙皮都民不聊生 但個feel好似唔夠強

集思廣益

沒有普選 唯有獨立

呢句解埋俾啲普通黃絲，又冇忘記五大訴求，應該易入口好多

認同

比多句參考
中共屠殺 無一倖免
香港獨立 唯一出路

中共殺人 種族清洗
香港獨立 唯一出路

哩句唔錯, 將普選作為保險線

btw 中共想先立23條後再傾普選
有無咩口號可以表達到 23條係幾咁恐怖,同普選唔可以共存

「種族清洗」堅係好。

基於語言、制度、核心價值嘅不同，香港人身份絕對能夠令我哋定義為一個種族。

呢句正到呢。

唔係種族，係民族，兩樣嘢嚟

種族係講緊血緣，民族先係講文化背景

猶太人叫種族清洗係因為真係跟血緣而定

ok喎

你又啱喎。

漢奸共匪
不得好死

民族清洗 好似唔順, 不過宜講種族清洗 大眾認知 一般指對一班特定嘅人, 覺得都ok